蘋果西打邊到有得賣

見百佳惠康雜貨店都無 有無人知邊到有得賣蘋果西打

citysuxxer

巴打係咪睇咗錵鑶

我都想知，次次去台灣一定會飲幾罐，但係香港搵唔到

打西果蘋

好好飲

裕華最頂嗰層嗰個台灣食品節有得買，不過唔知完咗未

惠康有WO